(統計)你父母有鄉音嗎？

我見好多人既父母別係呀嗎都有鄉音
係大陸落黎 但已經係香港居民

作為仔女嘅你點樣睇中港矛盾呢？

正評:無
負評:有

幾十年都改唔到圍頭味

係咪姐係原居民？

推